有冇人已經好攰...

今日有同事問我 其實明知鬥唔贏 點解仲要堅持 唔知有無人開始有黎個諗法 所以想係哩度share下我既睇法
首先 如果個個都抱住會輸就唔做既心態 唔會有100萬人 200萬人出黎遊行 送中條例唔會暫停（雖然仲未撤回）政府會更加肆無忌憚咁推行更多惡法去同化香港 而正正係我地既發聲 成為以後政府推行每一件事既制肘 呢個就係香港同大陸既區別
我知道兩個月黎 大家真係好攰 甚至有啲人已經想放棄 但係大家認真諗一諗 每一次發夢都會有唔同既迴響 警方既武力升級 同時都代表左佢地對平復黎件事既逼切 黎到今日 其實真係唔容易 錯過今次爭取民主既機會 唔會知下一次係幾時 或者有無下一次

求下你地
勇武好和理非好齋支持罷賣都好
兄弟爬山 各有各做
五大訴求 缺一不可
香港人加油！

pish

如果今次失敗 下次又唔知要幾多年後

我哋攰 但不能棄

比起好多受傷, 拉左既義士, 我地都只係攰, 根本唔係乜野
光復香港, 時代革命
721 811

輸又係死，唔爭取又係死，點解唔試下？

[賽後檢討] 抗爭者進化史

如果今次失敗
等緊我地嘅將會係全面監控

本身係 而家又精神返

你需要嘅係—訓覺，訓完又可以繼續努力

我真係好攰了，但係我會繼續堅持

借位講幾句野

我求下各位巴打絲打
用下個腦諗嘢，要自主思考呀
留又好，唔留又好請交給在場人士去決定
你哋唔好喺度發文喺度煽動
佢地成功分化我地了啦

和理非非會驚好多野係正常
（唔驚又有行動力做左勇武）
但係但係呢到我有幾句野想講

直面面對「恐怖」，知道它的「傷害」
理解會造成的「後果」，站起來、面對它
這才是「勇氣」，這才是「抗爭」

唔知大家有沒有看過周星馳的電影「少林足球」
當然還有其他優秀的電影，如「讓子彈飛一會」「V怪客」等等

「少林足球」里的大反派說了這麼幾句

強雄：「我是打人,怎麼樣? 我要把你全隊的人打得像你一樣殘廢、殘廢、殘廢... 跟我鬥?」
強雄：「還有球證、旁證加上主辦、協辦所有的單位，全部都是我的人，怎麼和我鬥?」

係呀點鬥呀，只剩下咩可以去鬥呀
所以用你的力量與聲音，用你的方法去「抗爭」
力量聲音沒分大細，沒分方法嫁
（細音說，方法有分成本效益的）
加油呀，香港人

最後再講返幾句名言
曼德拉語錄:
如果天空是黑暗的，那就摸黑生存;
如果發出聲音是危險的，那就保持沉默;
如果自覺無力發光，那就蜷伏於牆角。
但是，不要習慣了黑暗就為黑暗辯護;
也不要為自己的苟且而得意;
不要嘲諷那些比自己更勇敢的人。
我們可以卑微如塵土，但不可扭曲如蛆蟲。
——曼德拉《漫漫人生路》

今日有同事問我 其實明知鬥唔贏 點解仲要堅持 唔知有無人開始有黎個諗法

無
本身已經係知其不可為而為之既事情

相信自己
相信公義
相信雪亮既眼睛

［長文但值得睇］

就算失望，不要絕望

需知道自由民主思想永遠都係共產黨嘅敵人，近排香港人喺遊行、集會、街站、文宣等等工作繁多，攰就要抖下，一定要養足精神，大家唔需要自責，更加唔需要覺得無力感，甚至為此而灰心絕望

各位要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上嘅觀念受到挑戰，學者開始衝破傳統思維框框，思想同科技得以進步，促使民主思潮萌生，至於人類文明由君主專制時期轉變為民主自由時期，係由法國大革命開始，距離宜家已經超過200年嘅時間，我地可以睇到呢200年，有唔同民主自由制度推翻一個又一個君主專制政權，由民主制度取而代之，當然，期間都有斷斷續續出現大大小小專制嘅復辟，例如拿破崙復辟帝制，希特拉葬送魏瑪共和國，但法德兩國最終都係番返去由民主共和嘅制度下統治。

中國亦都一樣，中華民國遷去台灣之前都叫做短暫實現過民主，可惜比中共打敗，自此大陸民主進程中斷，香港1997年之後亦直接受到中共獨裁嘅波及，但係，嘅然人類過去幾萬年都走唔出呢條規律，只係存在咗70年嘅中共政權又點會走得出呢條規律呢？可以預見中國最終亦會好似法德兩國咁，最終都係番返去由民主制度之下統治

要記住，由法國大革命至今200幾年嘅時間喺成個歷史長河之中只係佔好短時間，你可以視之為過渡期，由專制到民主嘅過渡期，已經過渡咗200年，你可以睇下今日成個世界，民主政權成為咗多數，專制政權已經成為少數，而我相信，宜家嘅我地已經身處喺呢個過渡期嘅末期

所以，全球民主化其實係歷史發展嘅必然，將來係一定會發生，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散，人類歷史發展規律一直引導緊我地，我地要跟住呢個規律，各安其位，做好自己抗爭要做嘅工作，順住呢個歷史規律去走，最終我地一定會為香港帶嚟真正嘅民主自由

機場keep 住和理
勇武keep 住搵仔

各有各做，兄弟爬山

光復香港，時代革命

休一休息 睇少D資訊 重整旗鼓

趁呢幾日休息下，保重

憑自己良心去做就可以
不後悔

冇 越黎壞有衝勁
屌你老母

攰都無計, 今次無得輸
一輸就係新疆

就算攰都無得放棄

其實大家都好攰, 好想完, 但五大訴求未達到, 大家都唔可以停.

唔輸得
歷史話比我地知
極權最終一定會倒台
長期戰爭黎

「其實明知鬥唔贏 點解仲要堅持」
有好多野明知不可為而為之，
唔做過唔心息，唔做過唔知會唔會成功，
今次逃犯可以搞到咁，
大家都已經好成功下，
攰？一定有，
我會搵一兩日放鬆自己，
星期六日咪再參與，
加油，堅持到底先會成功，
而家放棄就輸左成個香港

今日叉晒電

我只想說，這就是香港人精神，明知輸，都要贏。

係冇下次

根本唔會俾人出嚟